一人N個鐘意聽廣東歌嘅原因

代入感大好多
因為係直接明歌詞嘅內容
唔似聽外語歌都去搵翻譯

屬於自己嘅語言
搵唔原因到唔鐘意

唔識音樂

唔係因為好聽
係因為明歌詞內容 笑死唔笑死

岩聽咪聽
又唔係聽完廣東歌就唔比聽其他歌

比首Classical music佢聽咪直程係垃圾
要明埋作曲家既諗法

聽自己語言嘅歌做咩要原因

因為我係香港人，廣東話係我母語。
單係呢樣嘢，已經值得我無條件去支持。

仲有人聽廣東歌？

簡單講,每一個支持廣東歌嘅都係救緊呢個樂壇

啱

唔需要睇歌詞

支持下本地樂壇

陳百強

好聽、有深度、高質

廿年前個啲

自己由細到大都講的廣東話 有親切感
聽歌除左欣賞旋律 仲明白首歌講緊咩

咁聽英文歌唔洗翻譯啦

陳奕迅